打擊主要敵人 再打次要敵人

陳雲：不聽命的不是戰士，不要贏的不是戰士，不要命的更不是戰士。只是土匪流寇，與那些元朗北角荃灣的黑幫同類。
你們有機會輸，而且沒仇報，甚至被共匪嘉許的新泛民在當權之後與目前的衙差加倍陷害。
戰爭，你首先要知道敵人是誰。也許你們抗拒知道，你們的敵人是中共和中共委託的新泛民偽港獨，而不是差役。差役只是工具，你打工具是沒意思的，只是證明你膽怯和愚笨，你輸一世。
那些人叫一聲天滅中共、驅逐共黨都不敢，鳩叫時代革命，你根本不是打仗，而是在膽怯，夢語，差役不打這些人打誰？